nba現役10大球員點排

而家實力嚟計
1.kd
2.giannis
3.curry
4.harden
5.pg
6.kawhi
7.westbrook
8.ad
9.embiid
10.butler

應該咁先啱

1.我
2.我
3.我
4.我
5.我
6.我
7.我
8.我
9.我
10.我

認真討論

Lb
Harden
Kd
Curry
Ad
Pg
字母
Embiid
Kawhi
Ki

lb第一？

1字母
其他是但

係

Harden
Giannis
Curry
Lbj
Kd
Embiid
PG
Dame
AD
Dlo

Kd
Harden
Giannis
Top3依三個無異議啦

排名不分先後

字母
Harden
AD
Curry
MB
PG
LBJ
Westbrook
可愛
(KAT / Lillard / Jokic) 其中一個

curry同harden有得爭下

kd低過lbj

kd呢

sor 漏左
排名不分先後
依十個 !
字母
Harden
AD
Curry
MB
PG
LBJ
Westbrook
可愛
KD

咪on9 harden 進功手段多咁多，又穩定咁多
Btw lbj一定仲有頭5啦，咪玩。佢去左湖人睇得出係hea打交功課，打波個眼神同上年騎士最後個年都唔同左啦

KD
Kawhi
Giannis
Curry
AD
頭5就bj4啦，好多人覺得kawhi 唔係咁勁，但我對佢好有信心，冇咩人守死到佢，但佢就可以守死好多人，仲有大心臟，所以擺佢咁前

LBJ (老左啦)
PG （同西書磨合得更好，愈打愈有，亦都算clutch, 打法都多變化，防守到kawhi lbj kd，好洗好用）
Embid （真係愈黎愈勁，big man with moves, 不過上兩季都入唔到東決，令我睇低佢一線）
Irving （crossover 世界第一，控球神手，單打真係好屈）
Harden (個人覺得佢拎咁多分係體系造成，所以好多TO)
Westbrook (識得分多左波，有PG係到有望西決）

其實第5-10，carry 成隊既能力+統治力都唔夠lbj來，樓主係lbj haters?
不如你試下kd/curry換lbj ,kd/ curry去到湖帶住班垃圾可以打到咩戰績

KAT 都打得好好，但又諗唔到TOP10 可以棄邊個換佢

其實如果比實力, 第一用冠軍數量好唔公平
其次應該用d 大家都叻嘅來比,
apple to apple 先有意思
例如上面條list 都無一個射手, 比你比射術係無意義

問你點排 你排名不分先後托呀？

頭5 冇harden
今年MVP +得分王好大機harden 拎
Mvp係得字母哥有得掙下

Kd數據仲屎過lbj

其實話lbj廢既話/冇頭5既話
不如試下搵個你地所謂既頭5去單換lbj,去帶個隊湖試下
Lbj打到心都淡，復出完明顯眼神唔同晒，係到hea打交功課

睇好字母
個人數據同戰績都進步太多，聯盟第一加成好大

哈登雖然數據屈機，但球隊戰績退步過上年會扣小小分

兩個都值得拎

淨睇數據就收皮啦

Dlo

不如換lbj落事旦一隊你估打唔打到佢地嘅戰績？癈就瀨隊友，原來佢冇責任嘅

唔睇戰績就睇數據架啦 唔通睇樣牙？

字母 - 53.4%
JH - 22.8%

Kd
Harden
字母
Curry
LBJ
Kawhi
Lillard
Embiid
PG
小寶

一人球隊同五星戰隊比？ 人地等季後賽先發力 金curry攞mvp個年都係打30分鐘咋

Harden 都係得兩招…

Stepback

Eurostep

唔記咗仲有招成名紀技~用鬚造犯~

佢playoff都未打過..

1.字母
2.PG
3.Lonzo ball
4.LBJ
5.BI
之後是但

上年咪打過

謙虛D la
1.
2.
3.
4.
4.
6.
7.
8.
9.
10.我

KD唔值得第一啦,舒適圈,完全做唔到一個 leader
Harder都唔值頭5,體系間接幫左佢,佢太多TO啦,常規係,playoff都係
頭10無LBJ都唔會啦

1. Giannis
2.kawhi
3.KD
4.LBJ
5.AD
6.PG
7.curry
8.Harden
9.westbrook
10.諗唔到

Pg westbrook irving 三大overrated player

前面兩個海鮮波
irving單打勁但對球隊幫助有限

果然係lbj haters
Lbj冇頭十

咁個人數據同戰績，金塊個個N Jokic 都可以拎啦， 戰績進步咁多，數據又靚

Btw 我覺得lbj單換kd ,勇士一樣可以西岸第一 咪搞笑啦

AD大部分時間都係抽波都排咁高

有少少唔鐘意harden既
覺得佢博foul既方法有點嘔心 明明係勁既都要做埋d旁門左道黎拎罰球

另外佢playoff既表現都幾差，17年g6 kawhi 傷左又贏唔到spurs, 18年打gsw d 三分命中又低，關鍵既時候發揮唔到

如果佢今年playoff 打得好可能會放佢頭三，即使唔鐘意佢都好。常規打得再好都冇用

打得多字就岩咩

Harden 點會後過KaiV

1.curry
2.字母
3.kd
4.LBJ
5.harden
6.ad
7.embiid
8.kawhi
9.pg
10.ben simmons

又引戰PO

你講緊harden 係一人球隊？
我點睇都覺得火箭算5星球隊
Paul雖然冇咁勁，但絕對係明星級
Eric Gordon 又係得分主力，3分屈機
Capela 又係普通球員呀？，起碼叫半粒星啦

你唔好話上年火箭同勇士打到搶7，又係harden 一人球隊？，係既話harden 都幾撚屈，一人球隊可以同你5星戰隊勇士打到搶7

Kd第一？
不了

留名等睇on9仔入嚟留玩玩具

你唔post下curry d 7野？
利申：我唔係harden 粉，但覺得harden 同curry 講個人能力同球隊貢獻度，一定係harden>curry

點樣多好多法
請指教

湧狗收皮啦

傷完hea半季就推翻曬過去10幾年既成就
唔好話咩單換lbj做唔做到成績
我夠膽講用任何一個現役取代lbj都做唔到1-3反勝73勇

覺得Kawhi 冇咁前，但其他野都中肯，kd 直頭未打過廢隊，一開頭就西書+harden
勇士時期就5星戰隊，抱大腿
Lbj 起碼打過廢既騎士+廢既湖

其實你分唔分得清用得多同貢獻得多

講緊如果你用得分講佢穩定 佢一個人入一半分啵今季 睇數據話佢勁過curry既話

無限draw foul, 無限罰球95% 得分，你curry做唔做到先
係無恥，但有效

真呀，樓豬咪lbj haters ，講咩都冇用

AD幾勁 比個屎忽教練壓出場時間 個分仲好令

lbj playoff都無得打 邊有頭10

咁你睇下paul叔d數據，paul叔入唔到波，命中低。咁教練自然會俾多d球權/得分機會harden

你鐘意post curry D柒野咪自己post囉… 你想睇邊個球員我就要post… 你係我老闆呀？

BTW，我幫harden showoff 吓佢D風光野~ 做乜嬲嬲豬啫

其實咁先好，後生個時用到盡，用多幾年自然傷啦，出25-30 分鐘係最好。
特別係打內線既彈弓人，感覺上易傷d

個人認為kawhi係因為防守好過進攻所以比人忽視佢既進攻，佢哩type攻守都有既球員我幾鐘意，放第2都有少少係因為恩賞佢哩type

樓主話現役，都冇話現役有份打PO既十大球員

你嬲嬲豬定我嬲嬲豬

頭十點解無dame

MVP tracker 參考

個人覺得頭3
Lbj/curry/harden
字母哥爆發一季，等多幾季睇下佢點先，暫放第4-5

Btw如果字母哥爆發1-2 季就有頭十，咁jokic都應該有頭十

太監們護駕 吾皇又要俾人刺殺啦

連playoff都無得打 無資格頭10

Top 5無curry KD Harden 字母同lebron都講唔通啦

Kd抱團友，走啦，其他4個我冇意見

今年cp,capela 同Eg 傷個陣的確係靠harden 爆起頂住

冇話打得多字等於岩啊，只係講下個人既意見姐

自己覺得係咁排姐呢種list有得分岩定錯？唔同media/player/coach都會有唔同排法，甚至一百個人會有一百種排法，純個人喜好

不過可能你仲細，唔係好明呢d道理

kyrie救lbj果球再加17年harden輸比冇kawhi既spurs同18年得2x%三分命中率，令到我排佢係kyrie後面。

1.Giannis
2.Lbj 老左 冇以前咁勁
3.kd
4.Curry 無解三分
5.Harden 得分王
6.Pg
7.kawhi
8.westbrook
9.Irving
10.embiid / Ad

Harden 排第9，點講都講唔去啦

westbrook好撚廢

2019明星賽10個正選
唔計甘比獲加，加返AD

今年all star 有名你叫 team LeBron ,之後上邊d人話頭十冇lbj,真係笑死人咩

今年pg仲海鮮波？

得罪講句
Harden帶湖一定入到playoff先囉

有乜問題？

乜嘢邏輯

Harden下下自己喂自己上都叫靠體系？
擺明係佢Carry體系啦

1.harden
2.字母
3.pg
4.curry
5.mb
6.KL
7.KD
8.LBJ
9.lillard
10.wb
用今季帶隊黎計

關乜撚野事勁人梗係中意同勁人一齊打波，當年lbj咪又係咁

但佢縮骨到降薪嗰下真心抵俾人睇唔起

你正正常常攞返頂薪入勇士我冇乜嘢講
而家咁玩法遲下個個鬥邊邊降薪降得多啦好冇

咁唔降薪點留空間留住好隊友，問題係邊呢

咁curry/字母帶湖呢

都應該唔會差過lbj, 至少佢地唔會搞到隊波咁多是非

Harden
Harden
Harden
Harden
Harden
Harden
Harden
Harden
Harden
Harden

Curry難講
字母應該得

JR smith呢
ZaZa拎戒指都唔係頭十
冇撚得討論

今季湖人傷到咁 季中仲要比magic on9 trade 換harden黎都無用 湖堆3分差火箭咁多 想拉空單打都難

我都覺harden 今季單換lbj,有機帶到湖入playoff
但lbj唔係傷十幾場都有機帶到姐。
傷完好似由第4定第6 跌左幾名

但覺得curry/字母唔可以好似harden /lbj咁單人carry 晒成隊

湖人除左Ronda + lbj ,其他都垃圾

1 LBJ
2 KD
3 Harden
4 Curry
5 PG
6 字母哥
7 AD
8 Westbrook
9 Embiid
10 Kyrie

第一我 其他是但

排字母哥有頭三既人係咪00後？識唔識睇波架大佬...

Lebron 未傷之前湖人第四，傷完復出已經跌到第九
好難追

大佬呀唔係個個都要harden 咁無限單打單無限開火入幾十分先叫carry 下話
harden 而家個打法同lbj 呢d 都係要成隊配合佢 先覺得佢地一個carry 者
curry 字母用另一種打法唔代表唔可以carry 成隊囉
唔好癲啦

1.字母
2.harden
3.curry
4.Kawhi
5.LBJ
6.KD
7.Pg
8.Embiid
9.Jokic
10.Lillard

計埋Playoff
LBJ/PG/KI一定高幾名

終於有人提Jokic 明明今年係金塊係核心 帶到西岸頭2

頭五一定無得傾
有啲人係咪真係有睇NBA
定係睇所謂highlight 就算
有真睇波嘅 頭五應該一樣

字母哥代唔到Pg?

嗰陣大亂鬥第四同下面咪又係差唔多
出返黎唔好話追，仲跌多幾錢重

1.Harden
2.字母
3.Lebron

原本想排Lebron第一 但近排表現真係比下去
Harden而家真係太痴線 唔好講harden 一分雨住
就cp3 同capela唔喺到嗰陣都可以carry成隊
真係好勁 所以覺得harden第一 個人感受

稍為有少少批判性思考都唔會放lbj落頭十喇下話

我屌，又賴隊友，說好了的makes his teammates better同埋playoff mode呢?又話帶隊能力史上最強，而家頭8都冇就話打到心淡hea打，占迷搬夠龍門未?

字母係勁
但今季PG真係攻守全能 生涯年
Thunder 今季可以打得咁好 好多都係靠PG
雖然Westbrook 改打法都有影響
PG係今季Thunder 成功因子

而且字母仲未有外線能力
睇佢比賽 大部分都係真接灌籃
有埋外線就真無解

Kd 同pg調返轉

但個陣第4領先第10場數都好少

效率同戰績 係球隊
字母哥一定有功勞
不過教練關係最大
Bucks今年換左教練完全浴火重生
成個體系改變曬

你個現役係計近e 40場定係計生涯

d人係咁講harden 字母 第1第2 似係計近40場多d wo

咁佢傷左十幾場，出番來後，已經冇頭8，仲可以點？
傷患球員控制到？

雖然PG今季真係生涯年 功守全能
但KD 真係好勁
勇士每次進攻失常
KD就無解單打
個臂長幾乎無人守到

仲要lbj賽程頭半季係易d因為要避nfl

佢出返黎大可以爭頭8，係佢出嚟之後仲輸到仆直先緣盡季後賽

講po kd先最屈機

唔知佢今季憑咩頭十

依一刻

你究竟知唔知湖人今年咩事
搬龍門？
湖人傷兵嚴重到
Ball LBJ kuzma BI rondo lance hart tyson
依堆人全都傷過
你要知道今年湖人係幾乎新陣容
大量老將加入
一直傷兵潮
都無時間磨合
更何況化學作用？
Magic 個trade風波仲要大傷軍心

話搬龍門嘅人係hater 定係點
有無關注湖人？
定係睇下啲垃圾page 就當了解左

唔好話現役史上kd都好屈
係衰在有時隊友廢
佢會黑面同唔理隊友 自己去
不過都唔關佢事隊友廢者

算數啦，好多lbj haters ,都唔係理性討論。
All star 有名叫team LeBron , d人都可以話lbj冇頭十

雖然唔係吾皇fans 但以佢歲數加埋佢身體質素 我覺得點都有頭3嘅

Kd 試下唔好痴勇士，自己去其他隊拎個冠來睇下囉

係咁啦 我都算數 同佢地嘈都多餘

廢老排11，kd排12，其他是但

Dllm 而家講緊現役(未退役球員入面） 定 而家(this moment)呀

又sin腳又last second shot比人block柒
仲比kuzma推去防守

你條list其餘9個邊個有咁柒

火箭就五星，Eg同Capela 吹到上天，湖人就垃圾。 唔講以為火箭嗰啲場均廿幾分，ig/kuz 場均5分

講而家哩一刻LBJ上榜都係榜尾
如果計重打緊的全盛比較就第一

講內線LBJ一個都爆贏勇士內線啦
結果咪又係輸到仆街

屌你地定義好啲先

講緊現役球員今季嘅表現就唔好拉埋佢地嘅歷史地位黎講，係噉司機同wade都上榜啦

單論今季表現lbj真係唔係第一

佢哋淨係識鬧占士d隊友 由熱火開始已經係咁
佢地眼中做得占士隊友既全部都係廢柴 占士永遠1打5緊

Kawhi Leonard 俾你哋踢到頭十外

重有咩好討論

Westbrook

Giannis
Kawhi
Curry
Harden
Pg
Embiid
Kd
Jokic
Lbj
Lillard

咪係有得都知個個傷撚晒，入到第八咪又係4-0谷黎有咩意思但佢d 9up又真係on99成日係到play off mode完又要柒

ASW後跌watt跌到

迷占狗連bosh,love都可以當廢物何況yc

講到好似有人拎枝槍指住迫佢過湖人咁
好好地留係東岸咪幾好

所以咪抵俾人串囉
你試諗下如果而家harden pg 字母 kawhi全部底薪join某隊為咗贏冠軍你會有乜觀感？你想同勁人一隊其他人唔使玩球迷唔使睇波？仲要自己都賺少咗，損人損已

換教練係重要 球員實力都要有先發揮到咁多
好似curry咁 mark jackson教個時佢都係all star級數 但換左kerr之後變左mvp 固然有教練原因 但都係curry本身有呢個實力帶隊波上去

你點解會覺得Harden LBJ就係成隊配合，字母同Curry就唔係？
有睇開波都知勇同鹿兩隊嘅體系特化過啦下話

冇乜觀感，唔覺有咩問題

師兄唔使解釋咁多
佢地係明反lbj
欲加之罪何患無辭
你講既野幾公道 幾事實都無意思
佢地仲會有籍口屌
所以睇下笑下算
使咩同佢地認真

咁我真係費事同你解釋
一睇就知小朋友
全世界superstar降薪圍爐破壞平衡都冇所謂
幾撚好嘢

唔使解釋咁多啦
佢地中意kd咪無錯囉
唔中意lbj咪lbj錯囉
同佢地認真討論哂尻氣

Devin Booker

我想問下我哋邊隻字令到閣下了解到我地話LBJ啲隊友廢柴，柒
所謂湖人帶唔郁大部分都係指傷病潮

BI Kuzma Ball個個都潛力好大
失誤係有
肯嘗試已經好好
慢慢從失誤中學習
我都好欣賞佢地
最好多啲嘗試處理關鍵球

而且有邊個未比人block過？
Curry KD PG AD harden 依啲巨星都比人block過啦
你又唔講LBJ成功絕殺人地？又唔講佢奠定勝局嘅play？

Hea打Hea 防守係有
請問LBJ係一直場場係咁定係間唔中
佢都34 仲場場爆？又唔係playoffs

佢不當行為係有少少 試問一聲係NBA係有完美嘅球員？

最後一句
理性討論啦
為鬧而鬧只會顯得自己幼稚

咪煩

LBJ
KD
Kawhi
Harden
Curry
Giannis

其他撚就啦

Hield
Fox
Dlo
德國mk
米曹
西蒙
Vucevic
Lbj
字母
Kd

點解唔係

佢好明顯轉養生波 不過啲人假膠扮睇唔出/真膠為反而反

今季超級球星
字母
Harden
AD

其他7位全明星
Curry
George
LBJ
Kawhi
Durant
Lillard
Embild

認真問 其實字母哥除左射術唔好之外 有咩地方係弱？
P.s無睇佢打波
同埋可以討論下點防守佢係咪似勇士守LBJ嘅團隊防守戰術？

射術唔夠好體格又未至於可以好似Shaq咁統治內線，整體技術都只能算係普普通通

字母哥真係除左外線都無咩缺點
不過不過依啲缺點去去playoff 就比人無限放大
好似上年ben Simmon 比人守到一分

防守佢係可以
以下係我個人觀點
Bucks依加打嘅陣容其實都算一王四射
諗下 Eric Middleton Malcolm brook
全部都有三分能力
連後備 ilyasova mirotic snell
都有三分

同上幾年騎士唔同地方就係好多人都有持球進攻能力
要防守佢 不如切斷字母同隊友連結

Lbj
Kd
Kawhi
Curry
Harden
Giannis
PG
Jokic
Griffin
Lillard

你都識講 LBJ打養生波
佢跌出頭5有咩問題？
定係詹迷都係咁撚on9

去到playoffs 係咁架啦 同埋覺得字母哥打波未夠聰明

咪玩啦 Love bosh之前都比你地占迷鬧廢啦 淨係呢個po都已經又話一人球隊又話rondo+lbj之外其他全部廢
平時成日話占士一打五帶住班cba隊友入final 而家柒到一轉西岸就連playoff都入唔到就賴hea打又賴隊友 平時唔係不嬲一打五架咩
個人又冇品都算 仲要扮曬野 成個偽君子咁 全盛抱團第一人話自己冇打過super team 扮咳寸司機 做跨欄選手 扔衫玩球童 打完兄弟籃球見d兄弟跌watt又話打家鄉籃球 柒事仆街事一籮籮數唔曬 真係難為你地班太監仲要為你地吾皇護航

KD無降薪去GSW喎
係LBJ 降薪去Heat

off鳩哂topic 現役top10 定今季top10呀？

係勁 但都勁撚乞我憎

haters都google下先啦 kd都無降薪

1.Fisherman Lok

瞓醒未？
呢個係2017個年份約
Kevin Durant's $25 million salary is $9.5 million less than his max, $6.8 less than expected and $1.54 million less than he made last year.
之後既18年佢頂薪起點係35.4m，但佢只係簽左一份30m既約。

雖然我都對佢無乜好感
不過理性討論
佢真係好勁
無解單打
中距離只可以求佢果日手感唔好

新約人工高過舊約叫降薪
又學到野
話人訓醒未 ?

睇左頭幾頁都無一個正常排名
不如等我排：
lbj
kd
harden
curry
kawhi
字母
ad
pg
embiid
頭九應該無咩爭議
第十就westbrook/dame/ki/jokic/cp3/green/cousins呢幾個同級

Kevin Durant's $25 million salary is $9.5 million less than his max
你係咪唔識英文?
講緊佢既頂薪起點係34.5m，佢只係同勇簽一份25m既約，咁唔叫減薪?
18年又係，佢頂薪起點係35.4m，佢又只係同勇簽30m，咁又叫唔叫減薪?
真係一日唔死都有笑話睇

你7夠未知唔知咩叫減薪

我話KD無降薪去GSW喎
係LBJ 降薪去Heat
有講錯 ?
+

Lb
Curry
Harden
Giannis
Leonard
Kd
Ad
Westbrook
Irving
Chris paul

姐係你個邏輯就係只要新約貴過舊約就唔叫減薪?
咁即係作為聯盟數一數二既巨星簽一份同自己頂薪起點相差一千萬既合約就唔叫減薪
咁其實James嚴格黎講都無減薪WO
Signed a 4 year $60.4 million rookie scale extension with Cleveland
(CLE) =15.1m/y
Signed a 6 year(4+2) $110 million contract with Cleveland (CLE)
18.3m/y(先簽後換)
就算淨係計4年死約都15.95/y

現役定係呢幾年
embiid我覺得仲太新 未夠勁

唔駛咁認真
呢個post都唔係討論呢d

咁我出番去先

上年湖人幾多勝場
今年多左第1人 又多幾多勝

同佢哋講就算鳩數啦
KD呢種當打年紀
可以同LBJ爭第一人
去邊度都一定食硬頂薪嘅superstar
投靠湧攞2600萬都唔叫降薪
笑撚死人

小朋友你哋知唔知同等價位嘅球星有咩人啊

佢打法效率唔高
對位傳統肉盾型C 佢就打唔入

Kd
Harden
Curry
Kawhi
Kyrie
AD
Giannis
PG
Embiid
Lillard

你睇下湖team射波射到點撚樣先得架
質地真係衰撚過上年隊騎

james傷果十幾場，打撚到舊屎咁，咁都入james數？

都未計KD係雷同勇既約分別係舊CBA同新CBA既環境下簽，個Cap差成幾千萬，佢份約就差2/300萬

今場又打返好左，無可能個個都長期狀態好，harden 都季初沉一排先醒

打唔入佢都有3分

睇完個list 冇Irving 已經唔駛討論落去

幫到球隊有限 騎士個冠軍點黎ga?

你又好似有道理

Kyle Kuzma~~~~

佢3分得30%命中率左右
有用但唔會係強點
76人仲有個問題就係Ben Simmons無射程
內線要清位比佢切入 同Embiid打低位有少少唔相容

憑咩？

今年算係Irving生涯年
可惜綠軍輪流派膠
開季JB GH打得差
最近MM JT打得差
仲有個成季都奇奇怪怪嘅Rozier
Baynes又傷左好多場
東區仲要多隊補強
76人 - JB Harris
速龍- KL Green M.Gasol
鹿- Lopez Gasol
搞到個戰績一般

屌你老母lbj 話自己開playoff mode你地話咩佢復出後眼神都唔同
任你地up，輸打贏要

你邏輯勁d有人工加叫減薪
又唔見你計LBJ收少幾多去heat

龜一定唔係頭10

你睇下LBJ 係heat收幾錢人工出黎吠啦

我錯左
有人工加叫減薪先啱
KD"減薪"有罪
GOAT減薪有理

關KD有冇降薪咩事？我幾時有講過LBJ？

你留意下KD兩份約個簽約背景先啦好無？
佢同雷個份係係舊CBA環境下簽，當時個Cap得60m左右，佢個份已經係當時環境下既「頂薪」
到佢既勇簽個份，新既CBA已經生效左，個Cap暴增到90幾m，所以佢既頂薪起點係超過30m架，但佢就選擇同勇簽份26m既合約
咁佢就從一個「頂薪」球員變做一個同佢「頂薪」有一定距離既球員
咁又算唔算減薪呀？
至於James我咪計左比你睇
佢係熱火個4年既約總額係>騎士個4年嫁
咁以你邏輯有加人工就唔叫減薪呀麻，係咪？
但絕對無人認為當年James無減薪掛我諗

養生波唔可以頭5？
定係反詹都係咁撚柒on9

事實係佢今季嘅表現唔值頭5

例子？

為反而反好柒呀

講緊歷史又講今季 講今日呀笨
何況今季都有頭5

講乜撚野歷史
今季嚟計 kd,pg,字母,harden,curry都好過佢啦

條on9占迷柒左想轉移話題講歷史
點知又柒多獲

今季MVP ladder LBJ有幾多次前5？
Harden 字母 PG KD curry Embiid 都高過LBJ
數據差唔多 戰績輸咁多 都盲撐？
講戰績就隊友廢
講數據就養生波

kd抱團然

核心擺明lbj啦
騎士無irving照入總冠
Irving當年粒三分係clutch 但佢未證明到自己一個都識帶隊 今季係celtics人馬算係咁 咪又係得東岸4 5號種子
都未講防守

球風好睇真係好 特別多盲粉
所以咪話overrated囉

唔計傷左 多過你講果啲啦 睇清楚先好吠

盲反淨係識話湖人隊友廢 淨識離間 由頭到尾都無講過邊個廢

但我知你實最撚廢果個先講啲咁嘅野

駁唔到平時唔係好中意幫你地吾皇洗底架咩

屌 哩個post 講今季 定現役架

今季LBJ 都27.4 分 聯盟第四
要點反先可以將佢掉出前十

啲hater 不嬲無腦啦
為反而反

咩＂轉＂打，喺東岸不嬲hea打

今年點樣有頭五呀……

核心係占狗，唔代表艾榮功勞細
仲有上入到finals係因為係東岸
你話無艾榮都入finals，咪要狂搶七咁入囉
有艾榮炒塞軍五十分添

戰蹟

Lbj 未去騎個時，艾榮帶隊帶成點

咁你係兩邊岸頭8隊每隊攞最Top嗰個出黎咪得囉
仲排頭十

dlo > all

佢帶隊係唔掂，但唔代表騎上次拎冠佢功勞細同幫到球會有限喎

字母哥

戰蹟高低的確反映個人能力

咁今年foj帶隊點阿

啲占迷又想吹到艾榮功勞細
做占士隊友真係好撚慘

計今季定生涯先

今季LBJ頭五都無啦
生涯就dirk同wade 入埋top10

今季跟先後
Giannis
Harden
Curry
Jokic
Embiid
Lillard
PG
Kawhi
KD
LBJ

就算LBJ一啲領導能力都冇
都唔會俾你掉出頭十啦下嘛

1. Lbj
2. Harden
3. Kawhi
4. Curry
5. Giannis
6. Westbrook
7. PG
8. Jojo
9. Irving
10. Wade

利申 Cp3 Hater

生涯嘅話應該係
lbj
wade
curry
kd
nowitzki
cp3
howard
Westbrook
harden
ki

其實湖人今季目標本身都係爭下入季後賽同埋試新戰術（魔術入一堆持球手 唔入射手）
目標係下季入多個max球星之後
係有班人吹到入硬季後賽 話湖人而家班新仔點都勁過騎士班廢老
湖人成個下半季都冇咩試過齊正選
再加埋而家證明打法唔可行
咁都有得賴落James度

你都on9

實力就係技術加體能加心態

無心態hea打就唔排得高啦

Hea打都贏73勇

Kd 第一 收撚皮啦湧狗

東岸休養生息點同西岸場場硬仗再加埋黑哨加持

係，完全唔關占士事，甚至佢比人累添，一個明明比占迷話咩人都夾到可以帶起垃圾入finals嘅nba第一人，一過到嚟西岸竟然入唔到季後，令人太意外姐，之前仲要年年笑鳩狗比入唔到季後賽

利申：非狗鼻迷

班球迷既問題 賴落個球員度

nba第一人一入西岸就帶唔到隊波入finals
占迷笑鳩艾榮帶唔到隊，話佢廢，就得
占士帶唔到就唔關佢事

如果佢入既係太陽 你地都會要求佢帶隊入季後賽？

代haters答你
Lebron帶南華都應該要入po
仲要4:0擊殺5星勇
就算當年1-3反勝73勇都係因為有love同Irving
占只係一個比love同Irving carry既人
乜鳩5項數據第一都係刷番黎
數據好唔等於好波

做乜鳩占迷係咪智障

係，第一人喎占迷不嬲話占士帶垃圾都入到playoffs，能力上高過佐敦，然後笑鳩狗鼻喺湖都入唔到

我撐你架
占迷講到占咁勁
南華都應該要帶到